有冇人食唔到胡椒粉/黑椒

有, 食左會過敏
頭皮好痕, 條頸好熱
成日同人講辣到好唔舒服都無人信

嘩, 咁你敏感嚴重過我好多
出去食嘢唔會知道佢有冇加胡椒 有時叫個普普通通嘅餐都有, 好難避免